# Тестовое задание для Tifia.com

Для оптимизации запросов необходимо создать следующие индексы:
- users(client_uid,partner_id)
- trades(login)
- accounts(client_uid)

Реализация вложенностей рефералов сделана методом Closure Table.
В проекте есть миграции для создания таблицы вложенностей и создания индексов.

Скрипт отвечающий за подсчёт и выборку данных - components/Referrals.php

Работу скрипта можно проверить на главной странице, введя данные в соответствующие поля, по умолчанию установлен клиент с id = 82824897 и за период времени взят один месяц.